超好聽 Chicken Attack Cover

by Iron Ian

yodel呢

原唱好聽d
佢好造作咁

轉音唔夠穩
其實係咪樓豬自己來

原唱大師級，好難比

完全冇yodelling
獻醜不如藏拙